巴打們幾耐剪一次頭髮???

2邊剷3MM 1個月就要剪一次
如果唔係 2邊 (共起) 搞到成個髮型都唔好睇

有無人自己剷??

毒撚剪唔剪都無人理架啦

qb 2-3星期一次

你後面點剪？

1month

剷 跟住有一半CAP返落黎
唔識講

咁我相信連登都唔係全部毒J既

屌 兩邊好撚拱！ 唔使一個月就要剷兩邊

三星期一次60蚊快剪

3個月，剪一次

半個月一次

我男朋友自己剪 一個月一次到
每次見到有唔滿意地方都會再修下

我反而會同男朋友互相剪
大家見到邊度長咗啲就幫對方修下

不過互剪都幾浪漫 等係我唔會交個頭俾佢

但

2,3星期

3mm 每星期一次 利申警狗

二個月左右,因為頭髮生得慢

農曆年到依家未剪過

半年先剪一次

3個月
次次都等到柒先剪

一樣一個月一次 如果唔係嘅話兩邊啲頭髮會豎起 㩒都㩒唔貼

3星期至一個月

互含完再互剪？

lm